一人一個用緊既電話鈴聲

用緊呢個
一響 周圍d女即刻望住我

開場
周街都係